繼續玩1932的入來

16000
見Ｂ組/藍表大户大部分玩下去
Ａ組成大半唔玩
有大升潛力